幫幫手 新垣結衣有無用咩社交平台

好想知道bb既近況 同埋有無咩page 講佢
將會出席咩活動果啲

利申新結衣fan

請移玉步進入結衣post 長期有專業痴線佬為大家提供最新消息

冇公開任何社交平台
想知最新消息可入痴線佬集中區

有睇 不過都係 得廣告同劇集果啲近況
佢本人有無用咩社交平台 ？
同埋見到依個post話佢都有沉迷上網

唔好呀
之前見佢寫真有簽名握手會。 想問痴線佬集中營會唔會更新 或者有無 fan ppage有講

好想見到結衣bb

冇

咁有無咩fans page 有mon痴線佬但係都唔夠喉

有啲fans page只係po下劇照果啲
想知bb啲行程同活動

痴線佬post都算好update架喇
再唔係就睇日本twitter 新聞網個d

Twitter Thz bro

無
此post已完

留名

bb點解唔玩 係咪日本唔興

好似係佢唔用

呢度啲人好熟口面

？

結衣bb世界第一

推 留名 等更多資訊

Twitter: @0611aragaki_yui
算係有最新最齊嘅消息

感激不盡

推

老婆

佢唔玩架喎
咩都冇

有無人知有無官方page